想學結他

我想學下結他 ，多樣技能
主要學下Basic野先
我21歲，所以都想搵番20-25歲差唔多年紀嘅老師
有意留tg再傾

tg:cheukhin1215

唔介意你係學生定專業，主要想學流行曲

有教依到巴打同琴行 地鐵綠色線 有興趣tg

Add me

樓主幾時再殺馬會

改左行文青路線

fb:占咪心playsmusic
youtube: swy999

推

Tg: xyzdlm

唔好意思 晏啲一次過pm你地

More?

Push

係觀塘/屯門有教開，價錢唔貴
有興趣TG我
tg: jackson06

牛頭角區
有興趣可以pm我

Ok

重有冇其他人

觀塘區

利申 就過25

有興趣學結他可以TG我